政府強烈譴責有人冒警及警暴 籲市民與黑警劃清界線

政府發言人表示，自修例風波以來七個多月間，有多名市民被疑似警務人員蓄意襲擊，引致頭部嚴重受傷，發言人強烈譴責「無法無天」暴行。

聲明指，多名遇襲市民在參與和平集會或示威後，部份市民甚至只是路經現場，都突然被多名穿著防暴制服「暴徒」襲擊，市民並沒有任何防護裝備，遇襲受傷後，即使已被制服，仍然繼續被多名「暴徒」以棍毆打及拳打腳踢。政府批評，這些暴力襲擊行為實在令人髮指。

發言人指，「暴徒」亦曾於發放催淚彈入民區引致起火後，用磚頭擲向該單位窗戶，企圖製造假象嫁禍示威者。「暴徒」行為嚴重破壞市民對警察信任及社會安寧。

香港市民強調絕對不會容忍這些暴力行為，會進行調查工作及私人檢控，將這些暴徒繩之於法。 發言人強調，「暴徒」每次都以執法為名，施暴為實，襲擊無辜市民。

發言人呼籲所有參與集會或遊行的市民與這些「暴徒」劃清界線，並要注意自身安全，在集會完結後盡快依從發起人指示離開現場，並互相提供協助，以免成為「暴徒」的襲擊目標。

實在太多不能盡錄
歡迎大家補充
林鄭表示冇警暴發生
希望市民支持警察繼續毆打市民
同埋一定唔會成立獨立調查委員會
容乜易查埋自己

有無人有多啲圖

大把啦
受害者一定唔止咁少

推多d圖 唔好比善忘既人忘記

有冇source?

香港人記一世

愛和平
與 警暴 割蓆

推

愛比鄧炳強
向警暴說不

間接譴責班狗？
屌真係冇膽

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

已同警暴割蓆

真係要同警暴割啦，咁過分

再睇下d治癒圖

就讓仇恨的種子落在香港土地上
把根深深紮在香港人的血肉中
以香港人的鮮血為養份
讓幼苗茁壯成長
終有一日開花結果

愛比鄧炳強
與警暴割席

香港人係咪好想自己個政府會咁講？
希望大家可以繼續堅持
香港人要雙普選

喊你老母咩，我地都未撚喊
屌你老母臭閪

咁多香港人頭破血流
都冇一個喊到隻狗女豬閪頭咁
咁委屈唔好做囉

有冇可能整個連儂牆都係呢d相？一定好震撼！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

陣間政府話你假消息
非政府官方發言
市民切勿誤信傳言

大家記唔記得聽日係咩日子....

上次衝出嚟澄清潮文仲未柒夠咩
不過佢要柒我唔會阻止佢

留名睇佢點回應
推到政府回應為止

合符常理好多

推依個

市民頭部嚴重受傷又唔見林鄭去慰問架喎

與警暴割蓆

冒警狗

dllm

逐步架空個政府啦 由輿論做起
佢發出咩聲明 我地整份修正版
用埋黎做文宣
話比市民聽
政府應該係要點做
點樣既政府先係正確從市民出發

慢慢地 越黎越多市民會質疑cctvb既政府發言
點解個政權唔係為市民服務
進一步瓦解政府既可信度

有得諗喎
等區議會搞個官方連儂牆
貼滿晒呢D圖
再要求POPO駐守

S

推比藍屍親戚睇

貼堂

咪寫on9 post啦 低質到

過分啦，點解狗頭爆曬但係手腳同春袋會無事？一定係假新聞黎屈前線既

好球

好撚似 等睇港共政府出po澄清

忙緊慰問閘機

與警暴說不

低質過你D P牌mon po狗

所以話
點會仲有所謂嘅淺黃
會同前線割蓆

根本就拍曬手掌

逐個逐個facebook post帶風向都可以

一直都同警暴割席

612已popo say no

Push

Mon post 狗
今日傷三件
下次就

屌

mon po狗

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

死黑警，死全家

每次睇都嬲到爆！

連正苦都割喇 你今日割左未

推到班黑警俾人制裁

症苦logic:
有證據認到係狗->李家超.jpg
冇證據認到係狗->手足做啲

2020.1.22
北角 Laibach

沒有勇武我們什麼都不是。

笑撚左

究竟邊個係連登政府發言人

我哋良好市民
好應該將違法冒警無委任證嘅所謂「便衣警察」罪犯，拳打腳踢，往死裡打。

冒認警方
罪大惡極
天地不容
人人得而誅之

就係依班無委任證嘅偽便衣警察
令成個香港近乎陷入內戰

篇野完全無違和感

已同警暴割席🙌

同支共港共黑警鄉黑非民主派所有暴力割蓆